屌奶星！陳戊波錢都唔派就想收買人心？！

冇d誠意
決定818拉大隊上街！

聽完感到到咸左

*動

上次4000都冇份

4000蚊都未收到呀屌你又想水9我地

借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

如果每人派1m既話民怨可以減少36.8%，波叔真係濕鳩黎

收到風最尾申請果班要2022年先收到

1m夠買1/40隻燒鵝比

一開始派錢嘅話
隨時連69反送中都搞唔成
而家先派太遲啦

都係嗰句：錢照收，威照示

咁又唔會

誇大左
但一定少左人

我炒場師冇交稅，一蚊到冇=.=

又曲線局人上街

攬炒派

派每人1億都冇用

我都無 郵費都蝕埋
反而我隔離屋個新移民有

有1億我唔反了

其實612唔咁仆街都唔會搞到咁大

仲有免電費免公屋租金都好on9,搞咁多野係都唔每人派錢

起碼派幾皮去轉日本啦 死仆街
逼人上街

1000都夠你唔反啦

咸左

賣樓主=40m
波叔=$0

係唔派比你地姐

知你fat fat啦, 有傷殘津貼（智障）雙糧

佢明顯係想收買冇思想嘅垃圾，有思想嘅，知道政府幾仆街嘅人，佢放棄

你on9?

好明顯派俾藍絲(鼓勵士氣)，唔俾黃絲

我都冇

退稅都好多人

仆你個街錢都唔派 上街了

當初班建制吹風吹到派6000定8000 依家
上街了

上次4000我都無份

我今個月ot fatfat
洗撚要依d津貼

冇1萬都唔收貨啦，依家仲要$0

ching終於認係黑驚

救護都要ot啦

波台係人都知你係黑驚啦

$4000而家都未收到
搞到我冇得買利物浦攞超級盃

大家應該宣傳
黃屍廢青成功爭取派糖
希望大家繼續支持

無錢收所以出黎

ching marketing高手

交返個波俾佢

yes
2&b 以為得警犬先有ot

2&b成日盲反港父

抵條垃圾比人賣左去愛記

ching個username係咩2c?

係愛記高價挖角

收買番新移民同綜援戶炸麻
關你鬼事

諗唔到求其改，冇特別意思

錢照收，威照示

【文宣撚】標籤 分化 代入 三大致勝原則

不如叫反針灸之父

唔係你既心

唔好再提個針狗啦

ching 連自己都25

針狗係連迪X夫

波台白卡手足表示不滿意
利申 有白卡

wakanda

a09最近有冇媾女？

溝唔到
人妻

u有雙糧喎

乜搞人妻啦！（狗妻除外）